[多圖] 狗女: 放火就係得到民主嘅方法？

是咁的
我呀哥間中學以前多狗仔女讀
唔知依家啦
咁啱佢見到有個狗二代有新story
諗緊狗女係咪終於出聲清算屋企嘅黑警
點知原來佢問緊放火係咪取得民主嘅方法
歡迎討論 有答案本人親自去佢ig回答佢呢條問題

睇hk01 知咩事啦

條狗女哥話冇記錯屋企人當差
fc住荔景紀律部隊宿舍
攞納稅人錢津貼式去英國讀書
嚟緊2019-2020 讀 CARDIFF UNIVERSITY
去英國之前讀基督教崇真中學

佢老母 要屌就認住啦

左：屋企隻真狗 右：唔sure係咪老豆 都似嘅都

屋企隻真狗

唔sure係老豆定老母係黑警
唔夠料上報老豆搵仔
歡迎fc提供資料

禍必及妻兒
全部都要清算

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
721 811 831

可允芭蕾舞舞舞舞舞

YES

推

手足已ready

狗女有咩高見

介紹下法革同獨立戰爭

究竟啲人係咪仲未知道點解政府逼到香港人做到呢一步
講撚到我地好想大熱天時企上街咁
on9

That’s the way when there is no democracy.

好靚女 想約佢出街
有咩方法搵到佢

大家有答案歡迎回答狗女

謝詠翹
ARIEL TSE WING KIU
2000-05-20

的確係喎

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

Do the Indian way

打死人就係止暴制亂嘅方法？

send番啲屈手片問番佢
is this the way to arrest people?

佢會唔會去咩party 沙田友表示仲想玩多次

遊行唔得咪試下放火囉 傻閪狗

係

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

無讀過歷史唔好怪佢啦
睇番以前嘅爭取民主自由嘅革命
放火真係BB級
孫中山 法國大革命 美國獨立 果啲都未聽過
收收皮先出黎打英文啦豬閪

又係走去外國讀書然後屌人既垃圾
放火得唔得到民主我唔知
我正係知好似你咁坐係個mon前一味屌人就一定爭取唔到囉

歡迎cardiff巴絲
嚟緊開學問下謝詠翹同學

佢屋企人有冇份對香港市民作出以下行為：
性暴力
毆打
私刑
謀殺
headshot
虐待

佢去呢啲party 啱唔啱

民主? 民主就係而家一人一票想唔想屌
正評:屌
負評:大大力屌

一條完全無邏輯的問題
成個運動仲未計遠因, 成3個幾月
淨係講放火一事根本以偏蓋全
唔通我又問, 黑警打人就係維護社會秩序的方法?

一句講曬
屌唔屌？

佢都知而家無民主仲唔醒咁洗撚同佢解釋咩

放火就係得到民主方法?
答:唔係,但可以爭取到訴求

出面D女手足靚好多

唔好搞到狗狗

that's the way to avoid being killed by hkGestapo

Tui, bong bong kui

讀垃圾野雞

其實佢之前間中學依家都幾黃下

唔知校友們有冇料爆

MTR and HK Police are in cahoots in terrorising and attacking citizens of Hong Kong inside the stations.

Allegedly resulting in the death of passengers and MTR refuses to release its CCTV footage despite the disappearance of victims captured by various livestream videos.

有冇巴打可以整圖
最好中英各一

HELL FUCKING YES

放火有冇殺到人？
似得你屋企人強姦謀殺香港市民？
你塊西都係俾黑警磨算鳩數啦

搵人寫信過大學，唔洗叫人唔好收佢，但叫大學教反佢正確既價值觀！

返大陸讀書啦扮撚哂abc#cry#do

“that's the way to get democracy?”
簡單英文都咁仲話去英國講書

其實應該用黎懲罰你老公呢類畜牲

我答你：係。
講左話要攪炒。咩方法成功攬炒，都要做

野雞黎架喎

召喚Cardiff巴絲好好問候Fresher

拍馬追唔上共狗

一句講曬
yes

南亞仔我屌你
We connect !

如果和平示威有用,
手足們駛撚出去搵命搏?

朵lin 咁後生下垂

屌！屌埋佢老豆老母！

讀Cardiff嘅一定要好好歡迎新生
親身上門打招呼就基本嘅
其他自由發揮啦

知唔知外國以前民主 獨立點得返黎架

想話俾佢同學仔知要小心呀

鳩打市民就係彰顯公義？

其身不正就收聲啦

新聞見到
可悲 好地地一間學校
曾經收過啲咁嘅學生

咁淺嘅歷史都唔識唔怪得要讀CARDIFF啦
exchange畀我揀都唔要啦

University of Cardiff

狗女係Cardiff Fresher

其實佢用錯表點 應該係！
其實佢支持我地㗎勿篤灰

點解仲未有人明 官逼民反 呢句野

可以問下法國人

去英國住先係啦

呢件狗閪仲要係用納稅人既錢去外國嘅狗閪
死返入狗竇啦賤種女學人扮bbc

其實真係得呢個方法 因為政制已經失去認受性
只可以以武制暴 唔只放火 仲要更暴力去對抗暴力

遠睇ok近睇狗也不屌

快啲爆料推上老豆搵仔
禍到妻兒
就一定要禍埋黑警

有冇聽過獨立戰爭

師兄要求咁低

火路障有tactical use
唔同其他放火囉ok?

對波墮過我阿婆
唔屌

你咪問返佢
之前無放火, 民主去左邊？

垃圾要讀野雞

利申英巴

睇下人地美國獨立戰爭 法國大革命 呢啲點血腥
最後建立出民主人權自由既體制啦

火攻佢屋企

光復香港 時代革命

狗女讀cardiff喎

係囉
中國人 殺日軍就係抗日嘅方法？
真係好暴力lorrrrrrrr

迎中秋，煙火晚會

祝佢平日夜晚翻hall小心啲
費時俾人玩窿窿

有咁既老豆唔識教都幾慘 大家溫柔啲幫人教下女啦

豬撚到

唔係，燒狗先係

英國巴絲
係佢學校貼佢大字報喇

明明火係防線 -> 保護示威者不被捕同受傷 -> 達致長期抗爭 -> 爭取民主
佢就解釋為 放火 -> 爭取民主

食飯 -> 為咗飽肚 -> 有體力去返工 -> 賺錢買樓
咁係咪食飯 -> 可以買樓？

痴撚線邏輯！

對抗極權爭取民主有可能唔流血咩？

設計對白： 汪汪

食BBC就有份

唔講原因只講結果
班狗女係咪選擇性失明

好奇點解可以生喺嗰個位？

屌 對波墮到落肚臍
唔撚屌

得BWC

冇放過火學咩人爭取民主

the proper way to achieve democracy

cardiff好撚多大陸閪，可能比人赤化左
不過cardiff平心而論未至於野雞既

SURE~

其實真係好鬼煩
成日啲人都鐘意住係外國屌香港事務。

我啲大伯又係咁，個撚個英、加國籍，但又好鐘意屌香港示威者。

讀多啲歷史先啦

似墊左野然後個pad跌撚左落去

White trash’s flashlight

堵路放火係對個政權嘅控訴，
係一般市民冇其他體制內反抗手段下嘅其中一個可以做嘅行為，黎令政府增加管治成本。
不過班傻閪本身都係d 低智商人士生產嘅，唔明個道理其實可以理解。
拎去碎左去做肥料可能仲有用過佢做人形豬

P牌想正皮

英國有清教徒革命、光榮革命

斬左個昏君

又一件拎立稅人錢去英國讀書

叫佢讀下歷史，有邊個國家既民主唔係打番黎？

不管白貓黑貓 捉到老鼠的就是好貓

放火係獲取民主嘅手法之一
佢呢啲係偽命題 搞清邏輯先好學人講嘢啦

咁我都唔屌啦仲想點

自己老豆做鬼放都唔知
未撚瞓醒

狗女應該覺得民主係個天跌落黎

巴打心水清

係！

成班破壞法治

唔撚係掛
原來可以咁？

住宿舍唔養得狗

家下放火燒地下燒紙皮燒木咋WO

咁你啱 sor

成班暴徒搞亂社會

我英文差想問哩句點問先夠型棍

1.學上面手足話齋，又唔係燒人，係減低手足被捕風險做長期抗爭，但畀人spin去以放火嚟爭取民主，on9 logic
2.明明有五大訴求，唔係得爭取民主你班黑警恃住有公權力就胡作非為，shoothead過期催淚彈等等惡行罄竹難書，而家示威者同你對峙，消耗你嘅狗力，又有何不可？
3.睇多啲書，睇吓個世界，睇吓其他地方點革命啦，定你覺得放火唔夠呀？

睇科啦
Media都好似ok
有啲就真係狗也不

狗女過到去比人中出即飛啦

單單用火當然唔能夠得到民主，但就係今次運動對付濫權警察既必要既手段。

根本用火只係比示威者有多一點點時間逃離警察既濫捕虐打侮辱非禮強姦，如果示威者有心殺你，每一個火一定唔係燒雜物。

林鄭唔理民意，3個月死傷左咁多人先終於講撤回，正正就係我哋更加要爭取民主原因，因為冇一個好特首，民主公義都唔會得到彰顯。

岩岩諗到樣野
起香港班popo底
同時都可以起下公安/武警/老解 底
例如屋企人朋友女朋友老婆
幫佢地身邊既人參軍
起下有無d唔見得光既資產係國內/國外
反正大陸咁想打貪

煮左佢隻狗餵返佢食

咩都唔做，時辰到，民主自然搵上門

洗乜同d狗嘅屋企人嘈姐 你點講佢地都反你架啦 5好曬時間啦

爭取民主都唔係透過呢啲違法行為啊話？
就算理想幾崇高，犯法就係犯法

同類相食

721之後警隊冇一個係人
班速龍死左都要binc 先岩

yes

咁應該點做，求教，已和理非咗咁多年都無雙普選。

狗女咁既撚樣

Yes

一係餓佢隻狗
再放埋籠度睇下點

狗仔女有津貼去外國讀書
我呀哥學校嗰啲狗仔女
去外國讀書機票錢都claim到

同火燒趙家樓果班講喇

狗咬狗

洗撚理呢啲冇意義嘅說話咩，我地眨眼佢都屌架啦

連同popo一齊送去大灣區啦，香港唔岩你

100%match

可以放埋佢老豆入去 親子樂
睇下邊個死先

好撚仆街
但係十分滿分我畀一千

講得出呢句，就知佢係d唔睇新聞，唔關心時事，又要扮識嘅臭閪

從極權手中爭取民主就喺咁

邊位巴打做勇士

好多爭取民主道路上都有火出現
外國讀書都咁少見識

咁用棍狂扑人個頭又好法治？咁干脆開槍掃死晒咪仲好

唔革命唔會有民主

中學有無讀過法國大革命？

痴撚線

美國獨立，英國大憲章，法國大革命，殺左企喺政權既一方幾多人先成功?
叫佢柒少陣，ok?

唔只放火仲會流血
呢個係所有民主國家必經之路

所有狗仔女都要被清算
黑警死全家
禍必及妻兒

民主本來就係用鮮血換返嚟嘅 呢樣野全球通行
你坐響度歎冷氣 暴君會主動將權力拱手相讓?

有邊個國家可以唔流血爭取到民主？

個中文名咁俗套，佢老豆老母唔荒有腦。我唔怪佢。

香港警察
吞槍自殺

Shooting pedestrian is the way to democracy?

個款十足鬼佬口中既easy girl type 咁
隻狗好打意

黑警全家都要死

一定要同國際講清楚點解我地要搞狗鐵！

黑警全家都要死
成立獨立調查委員會

狗嘅身體構造好似係咁

笑到仆街

好高好正

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，愛國商人的產業，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

抗惡法
反送中

追究黑警

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］紅磡有手足被速龍拉咗！

濫捕會得到民主嗎

係 請參考烏克蘭
完

唔通vote to get democracy
人唔笑狗都吠

大佬啊 用下腦啦
和平示威有用就唔洗演變到宜家咁啦
點解真係咁多人唔思考就亂咁judge架

曾經為勝仗餓死佢自己幾十萬同胞
濫殺自己人民
起集中營 當異見者係器官農場
強摘內臟
面對咁嘅政權 已經好克制

exact7ly

啱啱升u 但個樣40歲

Her face is way hard as fuck

狗臭西

認人

你屌埋我個份

下排左2邊有得輸

洋腸好味道

咁催淚彈就係你哋維持社會穩定嘅辦法?

收皮啦狗女

輪住去熱情招待

世界過往嘅示威運動:
係

用香港人錢去外國讀書仲咁多野講

臭雞想扮ABC出Post懶係勁咁去野雞大學到讀
點知有個人 (唔知係咪朋友) 留言話「未開始架喎」
隻臭雞居然話「你應該要講Congratulations囉」

無啲品格 只是隻臭雞
FYI First Hon 輕鬆畢業咁就睇下隻雞做唔做到囉

Cardiff University=187 th
World University Rankings 2019

香港間Sunderland都係201+咋嘛, 留係香港讀算啦

證明條女未撚讀過歷史

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

-

陣間校園欺凌搞到佢退學就慘慘豬

叫佢睇下winter on fire先講野

仆街，同我讀同一間U
Shame on you

下排左一

Just answer them: Yes, it is proven in the case of South Korea.

童軍都有營火會

Is that the way for democracy?

唔好咁 focus翻喺狗女就夠
分分鐘手足嚟

算吧喇，個HK soc班人離晒地
狗都唔屌，當年d President唔係喇沙就男拔人

你問返佢，濫暴濫捕濫權可以平息香港人既怒氣？

呢個po做咗佢icon

話唔埋佢係話放火燒雜物無用
應該要升級

狗女唔好以為去到英國唔洗比人杯

唔係 但黑警一定係阻住民主進程嘅一個存在

係咪歷史肥佬?

呢類世界排名唔止200間，最少5, 600間
照計新特撚應該4, 500名以外

agger

狗仔女要全部被清算
死得快 好世界

屌，d英文真係，狗屁不通
真係好毅進feel
估計佢返到黎都係考白衫為禍香港

答案: 係

外國人都係咁返爭取民主 包括美國 烏克蘭

所以佢最恨想食既洋腸呀
最鍾意扮果d衣着同外國lifestyle呀
即係佢鍾意既人同文化呀 點解人地可以發展到今時今日?
都係有放過火同以武制暴得返黎

人地唔係咁樣爭取民主
今日有閪得你喺度扮abc 仲要ig問埋呢d on鳩野咩

唔好以為自己del story就冇人知
YOU ARE FUCKING DONE, WHORE.

想問下有乜嘢革命？

雞

放火係得到民主既方法之一
得未

唔係

真正方法係上上下下左左右右BA START

和理非抗爭試過 有用嗎？你估我地好想放架？

其實你咁多諗法，不如比個方法出黎可以成功爭取到民主。我地一齊跟你做

呢樣就係我當年去英國死都唔肯埋香港人原因
佢地大多都鼠目寸光，國際視野零分
離地到仆街，因為佢地都係公務員甚至高官子女
我呢類中學同學多數基層嘅完全對佢地冇興趣
我第一個學位係蘇格蘭讀，畢業時有幸見識到獨立公投
第二個學位落去真係好後悔，支那人又多
又多港仔，是非多撚到
都係蘇格蘭好

今年唔係01年嘅入大學咩又用緊納稅人錢資助弱智仔去外國讀書

其實問題一條 樓主睇到咁極端 同佢有仇？定你得閒過頭？

post埋哩啲on9野黎自我安慰

冇錯，有d人笑我第一間母校係香港仔大學
但呢間野同香港有千絲萬褸嘅關係
呢樣野，班港仔唔會識
孫中山個老師、英華書院同埋匯豐創辦人，就係出自我母校

無腦有咩辦法啫

敬而遠之喇
呢類臭雞，去Cardiff Ocamp俾組仔呃蝦條最適合

呢D咪得學歷 讀屎片

唔算極端啦我 我又未放火
乜你唔知咩？手足們講好咗禍必及妻兒
做咩丫 同佢好friend？定你都係狗仔女怕被清算？

冇得好似我地搞雷射槍party係差咁啲

on9當beautiful,精神勝利大法

阿Q精神
留名睇佢去到英國叫自己Chinese

狗女本人？

以一個去外國讀書 (Even野雞都算) 嘅人黎講
最反智最低檔都要用
'That's the way to achieve democracy?"
Get喎
Democracy乃Advanced Level 嘅概念 Get仲係低層次主要用係物理上拎野個陣
條臭雞要爭論嘅 好簡單
上Google 連引號一齊Search "Get democracy" 同 "Achieve democracy"
睇下Searched Result邊個多啲人用
當然啦，"Demand democracy"係佢 中文「強求」嘅意思更貼切
不過佢識個字，都唔識點樣用架啦
利申Eng Oral 5** 臭雞英文一睇就知不了

空白acc

easy謝本人?

放火有無傷及無辜？

如果只係保護手足 我可以答你 係

係囉
歷史明明場場革命都有武力抗爭
放火根本可以話好小野

手動正評

對於哩個story睇過咪算囉 樓主你都唔好得把口 睇過佢ig private嘅應該就係識嘅先有得follow 即係有仇啦一早 我行得正企得正 驚你咬我吠我？傻嘅 聽日你早啲出門口好過啦 得個cap 人story 得嗰講 早啲訓啦 加油啦香港人

不是哦 親

香港人上連登一定要開post?

睇佢文筆
似係想show off英文，用多幾個字
但係搞到累贅
而家英文世界，正正鍾意簡潔
所以咁樣寫法完全係弄巧反拙
同何君堯一樣level

有冇人認識條狗女

犯法從來不是追求民主的本意
而是一種對抗極權暴政的手段

五大訴求 缺一不可

係狗仔女就有仇㗎啦屌
冇手足會咬你吠你 得黑警同其妻兒會
你又知佢private ac就一定要有規矩識嘅先follow得？你同佢好熟咁喎

要同何君堯同level
慘過死

唔得
要好似法國 美國 咁先得

咁撚豬

可唔可以加多個訴求，以後取消對警察子女嘅教育援助。
佢地同呃綜緩嘅新香港人一樣咁黑人憎，狗仔女讀書點解要納稅人埋單，佢地父母都冇對過市民負責，點解仲要大條道理岀糧呃OT要納稅人翻工養佢地,雖然我窮撚交得少稅，但宜家我點都唔交

到而家一度狗都冇死到已經算係好溫和啦
比著外國? 唔知已經死左幾多隻啦

Exact7ly less is more
不過題外話真心英文學多左
會發現中文(繁體)同廣東話仲引人入勝
有學日文同西班牙文 所以更加明白英文其實背後文化根基好弱
Any肥重點:
#臭雞

讀垃圾U

我就request 緊 睇樓主你有冇新post 見你跟得咁貼 我圳想睇

樓豬應該同佢有仇
不過想問邊位手足同黑警冇仇？
佢有老豆老母生，義士冇老豆老母生？
笑下佢又唔得？何況佢真係樣衰，fact check左

你真係早啲訓啦你
lm聽朝再追啦
字都打錯曬

【被自殺應對方法：《我不自殺聲明書》】
小弟按連登手足建議，製作了一張聲明書給所有擔心自己人身安全的朋友。不論立場、政見、黃藍亦可以使用。【保護自己，免被自殺！】大家可以列印出來，又或者自行轉載分享，但記得不要只是分享：在社交媒體上記得加句「我同意及確定以上聲明為本人立場」並請朋友讚好加Like作證。
祝願香港人出入平安！

間野top 200，好過689間野嘅
利申：校友

true.

等你啊樓主 驚唔驚俾人block左冇得update 因為我都想睇zzz

Assassination

up

一齊會一會佢

有冇係Cardiff讀緊嘅同學仔幫下手

係呀吹咩？ 快啲出解放軍 快啲宵禁
不割蓆

唔洗理佢啦

Push.

放火緊係無啦
係facebook post張圖話人放火會有架啦

G

同既得利益者嘈, 係唔會說服到佢,晒自己時間
你試下攞5000萬美金出黎養佢
佢聽日即刻衝機場禁區再放火都敢

係呀
含世界都想燒撚死你班狗呀

好似其他公務員都有
btw, 冇用架
有d狗仔狗女有居英權，去英國收Local 錢，吹佢唔漲

放火係為左對抗恐怖份子
當香港所有既恐怖分子被消滅後就會有民主 (好似係)

答佢: 遊行已經係證實係唔可能得到民主既方法
所以試下放火, 乜都試下

緊急：幫手搵人

讀埋d野雞U 有狗仔既廢基因

幫手推po

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

又係d出去食洋腸袋底d民族垃圾。。

有隻狗仔，老豆係警犬
成日喺ig po啲on9 post 話抗爭者
唔熟佢
各位高抬貴手，千祈唔好起佢底

Cardiff就唔好擺出黎獻世啦

97前入職既公務員先有，同埋過左19歲就冇

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

- 密切留意睇Telegram頻道:

機場Fact Check Channel:

"Those who make peaceful revolution impossible will make violent revolution inevitable" - John F. Kennedy.

祝佢去pub 俾人。。。。。。

9月8日 下午2:00
美國領事館

唔想爭取民主又去民主國家讀書

好撚醜樣，死肥豬閪

醜

問返佢
Are bullets or tear gases the tool for communicatio?

漏左個n添我
Communication

禍不及妻兒？

如果可以令犧牲左嘅手足有價值
Let's burn together

離地離到咁，佢會明我切。

of course not

we should do this

Richard Huish?! 以前high school d鬼仔鬼妹升高中都會去e間。

申利亦都好近Cardiff

睇得出個pad好撚厚 陰公

因為校長都好黃
睇睇沙崇就知

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

我答：係，全民姦殺你啲狗女都係正確！

香港人，還拖！往死裏打！
十點大叫，907一點機場，908美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

放火得唔得到民主，跔到最後先知

但我肯定，打示威者一定壓唔住民意

某程度上都幾同意
呢幾個星期勇武都開始和理非化
覺得有象徵式咁做下野就當做左
其中一個原因我估係有大量真勇武比狗拉左
宜家淨落黎嘅唔係新入隊就係驚下個到佢
香港人等緊一個時機全民勇武
就算唔勇都至少幫下做後勤而唔係一黎就散水
只有咁先可以打勝仗
宜家可以做嘅就係努力説服已歸邊嘅走上中線
中中下就上左前都唔知
始終就係差呢一個心理關口

願在不久的一天
榮光可重歸香港

警黑合作係打壓民主嘅方法？

等我開學幫你問下佢

利申：讀緊cardiff

你地班死黑警即管繼續打我地香港巿民！一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概藏於心底，今日你們欺凌我們市民未能有戰力反抗，但如果他朝有日，你們黑警被清算時，一定要清算所有警察，係所有警察，一個都不能少，你們同流合污，此仇不共戴天！終有一日，香港人要你地十倍奉還！清算黑警;缺一不可！

放個火就大驚小怪
依世都唔使有民主啦咁
仲去外國俾洋腸屌得咁爽
都唔諗下自己做咩要過去俾人插
唉，失望

答案：係
唔係一般放火 政治性縱火
好多好多示威場合都會有燒雜物既情況
用黎設路障、因不滿政府想改變現狀、等等
民主都係利益一種
只不過用唔同既手段 獲取唔同既利益

我會答係

係屋企打ig就有民主？

大家針對佢好啦唔好針對Cardiff

佢知唔知美國人點贏民主返嚟
乜認真讀下書真係咁難咩？

係政府教你咖喎

涼冷氣呃ot可以你個基因提供者做左總統啦仲做狗

唔好以為自己改咗名冇人知

睇下燒邊個囉

開槍殺人就係維持法手法？

近代，民主全部都係人民對政權同保護政權嘅人使用暴力而爭取返黎

問下孫中山 問下卑斯麥 問下毛澤東

左膠 和平係冇撚用

阿姐姐，不如你叫吓你班老友唔好亂咁斬人先，其他乜都好商量。

一係佢教下
How to get democracy?

知唔知法國大革命死幾多人？
知唔知茉莉花革命放幾多場火？

去外國讀書見識都咁少 返大陸讀算尻數啦

美國獨立戰爭
辛亥革命
共產黨既所謂南昌起義

邊一個冇火出現過？

警察？不了

條女英國讀書？
英國議會民主係起源自英國內戰，國會仲處死左國王添。。。咁樣做真係好暴力呀

入地鐵見人就扑就係維持治安嘅方法？

三個月仲講呢句証明政治智慧太低

送上大灣區

從來不是請客食飯

法律解決唔到既野就要用武力 我地都係學老共

倒茶葉都得，放火點解唔得

反對放火, 中殺人哋計

反問佢唔通所有人都唯命是從就是得到民主的方法？

都未見血，BB火就驚到咁

唔好推手足食屎好冇

琴晚太子討論post 叫人唔好放火話放火冇人現實9成係呢班人

應該要燒死埋班狗

以為喺大陸讀書先會咁冇見識 點知

班仆街離地撚 班狗仔狗女見到都憎佢地信死人樣

站係道德高地扮清高 完全唔知依加班人諗咩

Cap 比美國佬
遲啲制裁埋佢

很定同你講出火一定係

唔止，歷史話我知要殺埋人

你全家都係狗炸

覆返佢：
No. THIS is the way we get democracy.

佢係咪發緊夢
以為坐你度就有民主？

Yes. This is the only way.

唔止，英格蘭同蘇格蘭仲打過好多年
北愛仲成日放炸彈，呢件臭雞唔會感受到英倫三島文化唔同

佢同校有個都係狗女 話自由西係幫人做性服務 CLS

成日都想問呢d和平撚
咁你有乜撚野高見我地未做過又work架!
有就講出黎啦

既得利益者的無知發言。
民主就是因為這些既得利益者的阻撓才不能吃吃喝就能得到。
還好意思問這是否民主。
跟何不吃肉糜一樣高高在上的發言。

當極權選擇用槍同人民對話
放火的確係其中一個方法

死狗女 祝你日日俾狗屌啊

歷史話你知既答案：係

毛主席：革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能 那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。 革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動

可以一戰

前面唔係好串叫多D人FOLLOW架咩

就係呢啲仆街搞到00後個朵臭

cardiff 有d科ok
ㄧ年讀master?

問下佢美國法國爭取民主係咪只得火?

黑警死全家
仔女死先
佢老豆老母用不合理和殘忍暴力對待示威者，可以制止示威呀？
冚家剷喇！犬二代

搵勇者去，我就不了

佢老竇強姦人唔講
佢阿媽殺死人唔講
佢哋屋企搵子彈射爆人哋隻眼點計呀？
去到咪做Hall 雞

人獸交不了 唔屌

放火唔係 燒佢先係 可惜義士太善良

解決指出問題既人就係解決既方法？

屌 如果係屋企嘆冷氣講兩句就可以有民主
我洗撚放火呀

間諜呀

波又無
又要着得嗰胸圍 又柒

Shame on her
用家人打壓香港人而獲得既利益到國外讀書
還要為維護利益去抵毀香港人。
無恥

佢屋企係香港用警棍下下打頭
自己就去國外玩
食屎

我以為放火係臥底做嘅，手足冇咁on9 放火搞十幾廿分鐘，阻差佬幾分鐘，兄弟冇咁蠢，臥底放火係想暴動更易成立，咁就企則邊嘅和理非都可以告暴動啦。

推。

過程唔太重要 最重要結果

一定要問

臭雞

放心、點都唔割

唔好屌狗

咁撚柒

Winter on Fire: Ukraine's Fight for Freedom

濫捕，虐打，恐嚇就必定係暴政極權。

被家人與周邊環境灌輸錯誤訊息
富裕離地既生活令佢更加唔識思考

好想反問 殺人就係解決問題既方法? 如果係 放火就正好湊成一對了

民主法案一過
等番大陸讀肛門大學啦

好多呢種人就係睇野淨係識得睇一半，或者選擇性唔睇當冇事發生

啲狗/撐狗果啲好鐘意咁問

佢講得冇錯，我地要燒肉食

以上圖黎睇放火的確得唔到民主
因為燒既只係雜物
得民主一定要燒同

支持支那但用英文扮高檔、崇洋媚外
好唔好意思呀

Grammatically 應該係傻狗閪

lesbian？

十足d中國小粉紅

咁核突既

狗女：大家應該乖乖哋聽聽話話，港共政府推動所有政策工程必需要贊成通過，香港民主就會自然戰勝歸來。

唔怪得咁撚樣衰

瞄頭射眼就係維護安寧嘅方法？

咁妳不如教下我哋點做？

要即刻去洗眼呀仆街

想出名咪出聲囉

佢好似已經del左IG個account
Snapchat好似係:twka_520

清算呢啲冚家剷啦

佢講得冇錯, 放火真係唔係爭取民主既方法
只有殺撚晒班政權棋子先有可能爭取到民主

未㩒入嚟睇都知邊個
琴晚睇完真係笑咗

去而家係英國讀緊？
咁要助佢回大灣區讀

呢d 臭閪垃圾到
扮撚晒正義之師 一知上連登就del ac

How did WWII end

屌
真係羨慕拎納稅人人錢去外國讀書

係咪覺得好暴力?
咁佢post係IG有咩用?
點解唔出去救火?

用返佢嘅logic回佢
將其中一樣嘢放大

如果狗仔女係黃 我唔會做咩
但佢呢啲就bye9bye

咁亂拉人點睇呀
屌你老母

人地從細就冇左個腦 冇計啦

對付呢d人
係佢屋企樓下貼街招最有用

其實又真係唔係， 係斬首舊權力核心，清算當權者走狗。

出街都比打真係慘
恐怖分子 揸槍暴徒

唔通和平抗爭就可以得到民主？

唉 ig講野可以滅火架原來

唔係 斷頭台先係

佢仲試過喺學校7樓殘廁扑嘢

巴打你開個post post埋啲story cap圖啦

佢地嗰間真係好撚多狗仔女

咪就係 又要凶又要驚

more

但係琴日有人鍊同埋校長開明，會尊重學生政治意見，有開放左少少學校位俾佢哋企。
不過佢地話唔比再嗌口號 因為會嚇親班初中 on 9
同埋唔比再口搞，因為咁樣會令到老師好早起身，佢地會好攰

嚇親班初中個個理由真係笑左

因為太大聲

屌你無慎入又唔加密

佢對眼好撚柒

好似係

傻豬黎既
呢D警二代咪同某國官二代&小粉紅一樣囉
老竇老母賺到錢就移民

你識佢架？😂😂

我識佢佢唔識我

最撚柒爭呢d去咗外國讀書嘅豬閪港女，黑少少以為自己好撚tan好索
利申：英國留學生

睇完呢張圖
解釋到咩叫物以類聚 相由心生

歡迎大家起佢底 佢老豆狗黎

佢係我學校師兄😂

more?

去英國讀書享受自由空氣再屌鳩喺香港被壓逼嘅抗爭者
厲害

She got the look of a basic hoe

佢生得咁醜樣已經係報應啦

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

p

黑警打人強姦殺人就係維持社會秩序既方法?

五四運動夠有火燒趙家樓
最後成唔成功？
從來社會運動都係要做一d野加重管治成本來達到政治目的
條女真係on99

要清算 一個都不能少

狗仔狗女無一個係無辜

無撚腦，整隻狗自己個樣比返隻狗食！

你都唔會整個自己樣生日蛋糕切完拎黎食啦！
弱撚智

法國大革命... 十年內... 只計斷頭台... 死左16594人...
文化大革命.. 傳聞死左二千萬人...有記錄既係三百二十萬人 失蹤人口係五十五萬...
我地而家算得d咩... 爭咁遠...

做乜去英國啫返大灣區讀啦
一陣去完返嚟
英文去返正常水平
同屋企狗溝通唔到就唔好啦

咪幫佢推人氣 report到佢收皮啦

佢讀錯學校

珠海書院等緊佢

而家係做乜9都爭取唔到民主, 所以咩都做下, 咁都唔明?

Cardiff 都讀咁desperate?呢條女應該真係讀唔到書

中學過英國讀都係入cardiff咋?

和平集會就係得到民主既方法？
鳩行就係得到民主既方法？
絕食就係得到民主既方法？
發夢以為有外國勢力就係得到民主既方法？
和理非就係得到民主既方法？

答案：以上皆非，放火係真係得到民主既方法，仲有麻包袋狗女狗仔都係

死豬閪媽呀 講還講咪撚貼佢個閪樣出黎啦

參考下革命大國法國黃背心先啦
香港人根本一直太和平

狗女嘅新IG 巴打們快d做野